香港老鬼根本就係想逼死人，逼到人自殺就最開心

點解日日報有後生仔自殺都仲可以話香港幸福

後生仔抗壓能力低嘛 理撚你幾多人跳樓 反正都唔關香港事既

香港即將進入幸福時代
守護平凡的幸福